「火候」同「霎眼嬌」英文應該點譯???

Fire tube
Looks like Gillian

Timing
Beauty at this moment
利：英文F